\begin{thebibliography}{9}
  \bibitem{anleitung} Physikalisches Anfängerpraktikum der TU Dortmund: Versuch V102 - Drehschwingungen. \url{http://129.217.224.2/HOMEPAGE/PHYSIKER/BACHELOR/AP/SKRIPT/V102.pdf}. Stand: Januar 2015.
\bibitem{federstahl} Referenzwert für Federstahl 
\bibitem{erdebfeld} Referenzwert für die Stärke des Erdmagnetfelds http://en.wikipedia.org/wiki/Earth’s\_magnetic\_field Stand: Januar 2015
\end{thebibliography}
